狗隊大食會文化真係on lun 9

中環友身光頸靚happy hour

你哋成班廢佬就去垃圾酒樓食劣食劈酒

老mk 係咁上下

你想紮既，幾戇鳩既聚會都要去啦

你理得人，最緊要食得開心
飲得暢快，口沫橫飛

唔通叫佢地去grand Hyatt 食飯咩，menu 都睇唔明啦

埋堆既野
睇大sir 有咩興趣
最弊個鳩個都無乜品味

古惑仔

海底撈都食得 仲有野唔食得咩

狗嘅智慧係咁上下

我地一齊唱朋友好無呀

結扎？

黑社會文化

呢間野辣殺

邊套戲

連登仔就坐公園，七仔外面飲，仲要一條女都冇

逃學威龍都唔識

訓左幾耐

然後求其this this this